覺唔覺得Apple由iPhone6開始走下坡

1.教主原本係堅持用iPhone5個size發展落去，佢一死左Apple就加入戰場同人玩鬥Mon大，Apple出大Mon就等於認同左大Mon係一個潮流。講真就算大到6寸Mon都唔適合長時間使用，打兩鋪機對眼已經頂唔順，教主一早已經準備左iPad呢個產品比長時間使用的人。就好似食飯柯屎係同一間房，係方便呀，但無品味。

2.教主一死Apple就開放中國市場，搞到炒賣炒作話題少左，當年iPhone4,5有錢都買唔到，d人當正聖物咁。

3.同第一點差唔多啦，iPhone X好地地整個m字額比佢，跟本就多9餘，又係為左同其他牌子鬥屏幕比例。

根本Apple一開始同人鬥就註定會輸，就算依家贏緊，人地19幾間公司一齊發展同一個系統，好快會分勝負。教主時代Apple係帶領潮流，依家感覺係比人牽著鼻子走

6到8進步好少

垃圾先用Apple

呢樣我認同，所以忍到X先換

mon大係因為日趨所需啦，而家啲game咁鬼多
就好似對說對決個啲咁無返咁上下大mon點玩落去？俾你出咩super retina咪又係無用？

X face id個個屌鬼，但唔好唔記得當時6仔有touch id個個戇鳩都係會問，如果我俾人斬左手指/迫人偷偷用iphone掂我手指解鎖之類問題。
之後咪又係用緊
反而用oled mon真係自己都擔心，睇下邊個咁唔好彩中招

認同樓主嘅總結，由帶領潮流變為被牽住鼻子走

為左偷薄機身，寧願凸個鏡頭出黎，加埋機背天線膠邊，核撚突 iphone X M字額更加唔使講。
造工細節變到求求其其，美感低劣。

利申用緊se，唔會買6打後的機種

我都差d唔記得仲有突鏡頭呢樣柒野

屎中屎黎 難得班idog仲話apple 設計好好

8+ will be my last iphone...probably.

點解負皮多過正評但又無人出聲

Iphone7都ok ar

我等到iphone 8先正式再用返apple，對上一部iphone 4
中間果幾代真係分別唔大，除咗touch id

日經POST?

由jobs死左開始 apple根本就開始技窮 由6-8年年都只係更新硬件 a11成粒電腦cpu咁勁又有撚用咩 啲用家想嘅係多啲user-friendly嘅功能

利申：冇用過iPhone

有一堆新功能呀，但差唔多都係抄返黎
而家apple只係剩返軟件系統可以食老本，但見iphone 8同X行ios11都咁多問題，真心覺得佢應該就黎收皮

講真，買iPhone 8 不如買返6s

係由3gs 開始.....

年年口裡說不 股價年年升

的確係走下坡，但樓主解釋得唔啱

其實仲好順好快，但係上左ios11之後倒水倒到成日唔夠電用
Gay Cook我屌你老母

Apple d design越嚟越核突係不爭既事實

唉但自己都用iphone，用慣左ios d 備忘錄日曆之類，好多野儲存左係icloud，又係itunes買左唔少歌，變左要轉會要花好多時間，成日處於爭扎中但又冇呢個決心，無形中俾佢綁死左

其實我唔明點解iphone6後外型無晒突破…

2014年到今年2017年個外型都唔變

仲有GAME, icloud photo library 同paid apps...
仲有macbook + apple watch
愈踩愈深就走唔出呢個ecosystem

出部an做雙機黨，用開習慣到自然有動力攪埋Ｄ手尾 到時再決定咩陣營

最難搞係相簿.... 我有80GB 相同片...

真心覺得S8+ Note 8好撚正
但係唔係iOS頂多變後備機
太多野係iOS度 走唔甩了